想問下邊度有chanel頸鏈孖c經典款買？

專門店得新款 想知仲有咩地方有得買全新謝謝

tg：godknows1025